「純愛」我與女神同學的曖昧日子

各位我返嚟喇
自己都估唔到會咁快回歸
呢個故事你哋可以當係家姐故嘅第二季或者係姊妹作都得
故事係圍繞着啊文同人氣突然急增嘅芷晴
而你哋最鍾意嘅家姐細佬可能間唔中會客串下
都係果句新舊讀者入嚟留個名俾個正平先
新讀者未睇過上一季嘅建議去睇返上一季先
有乜嘢想同樓豬講嘅可以去IG分享俾我知
Ig:
利申呢個故應該會出得慢啲
可能一個禮拜得三四篇

我叫啊文，如果有追開「我有個女神家姐」嘅話我諗唔多唔少對我有啲認識掛，你哋基本上可以當嗰個人物設定係同阿明一模一樣，一個冇自信嘅毒撚，我諗我同佢最大嘅分別就係佢起碼有個傾國傾城嘅家姐，起碼叫有個靚女望吓

而我由細到大就真係零女人緣，基本上除咗上堂借下筆，問功課之外，根本唔會有女仔主動同我講嘢，你哋可能心諗咁我憑咩做呢個故事嘅主角？

我本身都以為自己嘅人生只會好似家姐故入邊一樣，永遠只可以係配角⋯⋯但係係一次機緣巧合嘅機會下，認識咗呢個改變左我成個中學生涯嘅女仔

「啊文！」喺圖書館睇緊書嘅我feel到我右邊膊頭比一隻手指篤咗一下，屌邊個打擾本大爺睇書呀

正當我想擰轉頭屌嘅時候？！芷晴？！佢係我哋公認嘅級花，啡色中長頭髮，眼大大幾得意咁，身材就冇話好好，主要都係靠佢可愛嘅形象嚟吸引仔仔，因咩事佢好似有啲面紅咁嘅？唔係啩⋯⋯莫非我嘅初戀就係今日來臨？

「咩事呀？」基於同阿明一樣嘅毒撚性格，就算內心有少少興奮都要扮到好唔耐煩咁

「唔好意思呀⋯係咪阻到你呀？」佢可愛嘅外表配合絕溫柔嘅聲線都搞到我唔係幾好意思再惡佢

「哦唔係，搵我做咩啊？」真係唔可以再扮cool，好好改下自己啲毒撚性格

「有啲嘢想問你呀⋯你隔離有冇人坐㗎？」佢望住我隔離嗰張空凳

「冇呀坐吖⋯」我拉開隔離張空凳示意佢坐低，有咩需要特登坐低講啊？唔係真係表白掛！？我未有心理準備喎

「你同家明咁friend，知唔知佢宜家有冇女朋友呀？」

「冇啊。」我屌，嗰條毒撚你都啱？

「咁有冇鍾意嘅人啊⋯⋯」佢有少少面紅耳赤咁問我，喺佢嘅眼神中亦都可以透露出佢好期待個答案

P牌手動正評

新讀者留名

樓豬返黎啦

nice

留名
並係到祝樓主同女朋友仔長長久久 百年好合 結婚記得搵埋我地

咁快有靈感

留名，建議樓主係家姐故貼翻link，因為吾睇你ig都真係吾知有新故

佢起碼有個傾國傾城嘅家姐
ok 繼續睇了

正阿，J死淫

聽講你先係樓主

舊讀者lm

Y me....

我聽樓主講的

芷晴鍾意完阿明 之後又鍾意阿文感覺好怪

樓主有新故緊係要支持啦

留名

頂，睇得太多故，溝亂咗隔離故個阿文同另一個隔離故個芷晴

係咪行山嗰個?

ex同行山

家姐呢，我要扑家姐呀

lm

各位呢個故都係暫時擱置
樓主都係發現自己都係未可以搵返當初寫故嘅熱情
尋日只係一時興起太衝動開咗呢個故
Sorry要大家空歡喜一場